細訂彈票問題

最尾揀左康城？

應該係比利息。
冇野既我估

正常無野既 無心開空頭支票

1手定2手?

假如你再補票，
相等於佢遲左收錢，遲左果幾日賠利息比發展商。

我純粹用 completion date 遲交全數會罰息既情景假設宜家彈票都係會咁。

我覺得業主有權殺訂

但佢叫得你補過張 應該唔想煩 你快D補完講聲sorry啦

賣家想打官司真係可以殺訂，幾年前有案例
不過我估你即刻補本票俾人應該ok, 本身經律師樓買家就遲左拎細訂，買家應該都唔會為殺果45萬訂同你打官司

買邊期呀ching

正常賣家都唔會因小問題殺訂
除非你做錯仲串柒柒

老實講, 如果賣家係賣黎換樓, 仲驚過佢

買樓比細訂我用網上行銀行過數
依家轉數快咁方便，大金額又唔洗手續費
現金交易最穩陣，雙方AA即時臨約上寫已收款搞掂
開票好型咩

咁佢真係有本錢殺訂 (就算彈票, 都可以上庭判完再追你)

9球野

一手樓就補票ok，因為發展商一定要人支票俾，一日幾百張票，實有一兩張有問題。
但二手樓真係睇個業主